%@Auteur: Jeux 8 - APMEP\par
Chaque lettre du mot à découvrir porte un numéro d'ordre qui
correspond à un calcul à effectuer. Pour trouver les lettres de ce
mot, tu dois donc effectuer les calculs proposés. Les résultats que tu
auras trouvés te donneront, à l'aide du tableau de correspondance
ci-dessous, les lettres du mot.
\begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat du calcul&1&2&3&4&5&6&7&8&9&10&11&12&13\\
    \hline
    Lettre&A&B&C&D&E&F&G&H&I&J&K&L&M\\
    \hline
    Résultat du calcul&14&15&16&17&18&19&20&21&22&23&24&25&26\\
    \hline
    Lettre&N&O&P&Q&R&S&T&U&V&W&X&Y&Z\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\par\hfill
\begin{tabular}{|*{11}{m{8mm}|}}
  \hline
  &&&&&&&&&&\\
  \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 9}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 10}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 11}\\
  \hline
\end{tabular}
\begin{multicols}{4}
  \begin{myenumerate}
    \item $(-1-1)\times(-6-2)$
    \item $(4-6)\times(6-12)$
    \item $5-(-2)\times(-2)$
    \item $-2\times(7-14)$
    \item $4-(-1)$
    \item $4\times(-5)\times(-1)$
    \item $-1\times(-1)$
    \item $-3\times(-6)$
    \item $-7+4-3+15$
    \item $3\times(-3+10)$
    \item $-6+19$
  \end{myenumerate}
\end{multicols}